英國脫歐，咁英格蘭係咪無得踢世界盃？

英國成為無洲份國家，無得參加歐國盃外圍賽，即係永世唔洗踢歐國盃、世界盃？

英國會唔會整個公投將英倫四國變成大英洲？

不推文我屌你？

歐盟唔等於歐洲

係脫離歐盟唔係脫離歐洲呀 恥笑開始

你係咪將歐洲同歐盟溝埋一齊

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

有咩分別歐盟唔係歐洲？

雖然樓主7左，但我唔會取笑佢

諗住玩膠？ 等睇我哋cc台大軍block 7你

淨係擺低粒膠唔識駁

英國一向都係北美洲

大洋洲既澳洲踢亞洲

脫歐之後英國板塊會分離歐洲
但仍然係世界一部分

波台狗冇腦

新會員認證post

佢仲係UEFA咪得

係呀 佢地會變左外星人